https://web.archive.org/web/20020618122126/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=227

### [4540] まろ（タ・・・タカァ・・ドタッ）	2001.11.17 SAT 11:08:40　
	
あ、[４５３９]のレスで、さらにおかしな（←もとからだろ！）トコロが！

※３のところ、正しくは
「浅谷刑事が、父（の経営する製薬販売会社）の取引先の社長のバカ息子と～」でした。文脈が完全に崩壊してますネ（脂汗）会社がケッコンできるわきゃないもんね（苦笑）

啊，[4539]的回帖，更奇怪了(←原来是这样啊!)但是!

※3的地方，正确的是  
“浅谷刑警，和父亲(经营的制药销售公司)的客户的社长的傻瓜儿子……”文脉完全崩溃了呢(汗)公司怎么可能结婚呢(苦笑)


### [4539] まろ（ユ・・・ユー・・ジ・ガクッ）	2001.11.17 SAT 10:40:18　
	
あ、大変![４５３８]のカキコでサブタイトルに誤りが！！

『ちょっとだけ失恋気分』ではなく、正しくは『これも失恋？』でした（脂汗）ＭＩＮＯＲＩさまゴメンナサイ！
（タイトルがゴッチャになっちゃいました・汗）

### [4538] まろ（バキャ！（殴打音）愚っ！！）	2001.11.17 SAT 10:29:01　
	
おっは～！です。
レスにきました（でも、長すぎるので２回に分けます・笑）。

[４５２６]メイさま
　こちらこそ、はじめまして。
おバカなカキコで、皆さんを混乱させる『まろ』でございます。
なんか、ここのＢＢＳにいらっしゃるミセスの方々のご主人は、
ホント、クルマ好きの方が多いようですね（微笑）
　でも、ここで偉ぶってる私は、ごくフツーの軽（しかもＡＴ！）に乗ってます。
（でも、『暴走』願望強いっス。一応、安全運転してますが・汗）

[４５３７]ＭＩＮＯＲＩさま
　はじめまして。永石さんの件で私の分かる限りのお話させて下さい。
　永石さんは『ちょっとだけ失恋気分』・・・文庫版だと４巻（コミックスだと、７巻か８巻辺り）にて、初めてその姿を現します。
　経緯はというと以下のとおりです。
――犬鳴署のヒラメこと平野刑事が署長（犬鳴署の？）の娘、白戸　真知子に見合いをキャンセルされ、ヘコんで（落ちこんで）しまう。そこで来生『三姉妹』が、大掛かりな芝居で一肌脱いで彼をフォローすることに。その舞台として、日本では５本の指に入るかという高級ホテルへ（平野に扮する）瞳が白戸嬢を招待する。
　そして、そこのホテルのオーナーが・・・永石さん、という訳。

たぶん守屋さん（※１）と同じように、ハインツとは旧知の仲だとは思いますが
（↓ここからは私の勝手な推測ですのでご注意を！）
恐らく、ハインツが来日した際（※２）に何らかの縁で出会ったのだと思います。そしてその後、彼は傭兵として世界を巡り、気がついたら大金持ち（※３）兼、実力者（※４）になっていた、と（笑）
　そんなとき、来生三姉妹がひょっこり（？）遊びにきて、その後、彼女等の父ハインツを探す為の、強力なバックボーンとしてイロイロ骨を折ってくれるようになる、というのが私の推測です。
――少しはお役に立てましたか？（←うんにゃ、じぇんじぇんダメダ～メっす）

※１・・・連載第８話『パパのおもいで』以降、来生三姉妹が父・ハインツへの暗号として「ハインツ」の作品をに盗むことになるが、その際、最初に（彼女等に）援助の手をさしのべてくれた人物。

※２・・・戦前（か戦時中）に、ハインツは一度来日し、その時日本人の妻を娶（めと）っているのだが、当時彼女の許婚だった男の手により国外追放されてしまう。彼女もハインツのあとを追い日本を離れる。

※３・・・浅谷刑事の父の経営する製薬販売会社が取引先の社長のバカ息子と政略結婚させられそうになったとき、資本金１０億円の『新進製薬』をつくってギャフンといわせたり、金の亡者の女社長をたきつける為、銀座の画廊の主を演じたり、瞳と俊夫のデートに『２人っきり』の空間をつくりだしたり・・・（笑）

※４・・・これは、ご存知のとおりです、ハイ。

初次见面。关于永石的事，请允许我说些我所知道的事。
永石先生在《有点失恋的感觉》···文库版的第4卷(漫画的话，是第7卷或第8卷左右)，首次露面。
事情经过如下所示。

——犬鸣署的比目鱼平野刑警是署长(犬鸣署的?)的女儿，白户真知子取消了相亲，很沮丧。于是来生“三姐妹”决定在大型戏剧中全力支持他。作为舞台，瞳(平野饰)邀请白户小姐到在日本屈指屈指的高级酒店。
然后，那家酒店的老板……是永石先生。


大概和守屋先生(※1)一样，和海因茨是老朋友吧。
(↓接下来是我的随意推测，请注意!)
我想应该是在海因茨来日本的时候(※2)因为某种缘分遇到的吧。之后，他作为雇佣兵周游世界，当他意识到的时候，已经成为了大富翁(※3)兼实力者(※4)。(笑)
就在这时，来生三姐妹突然(?)我推测，她们会来这里玩，之后，为了寻找她们的父亲海因茨，她们会作为坚强的后盾，付出很多努力。
——对您有什么帮助吗?(←嗯，真是的，不行啊~梅斯)

※1···连载第8话“爸爸的回忆”以后，来生三姐妹作为对父亲·海因茨的暗号偷了“海因茨”的作品，那个时候，最初(对她们)伸出援助之手的人物。

※2···战前(或战时)，海因茨来过一次日本，当时他娶了日本妻子，但被当时她的未婚妻的男人驱逐出境。她也跟着汉兹离开了日本。

3···浅谷刑警的父亲经营的制药销售公司和客户的社长的笨蛋儿子政治联姻的时候，为了让资本10亿日元的“新进制药”让人发笑，把钱的亡者的女社长搞垮，在银座的画廊主，在瞳和俊夫的约会中创造出“只有两个人”的空间……(笑)

※4···这个，如您所知，是的。


### [4537] MINORI	2001.11.17 SAT 02:39:06　
	
はじめまして。こん○○は。
はじめて書き込みます。よろしくお願いいたします。

実はとっても気になっていることがあります。
それも長年ずーっとです。

あの、キャッツアイの永石さんなんですけど
彼は結局何ものだったのでしょうか？

私の記憶では突然ふっと登場した素敵な
おお金持ちで（笑）大統領のイスもゆすれるという
すごい人だったと思うのですが、彼がどういう経緯で
登場したのかがまったく記憶にないのです。

どうやらハインツの友人だった（カクテル「キャッツアイ」
を共同で作成した程の友人）と思うのですが
そもそもの初登場の経緯とか、ハインツとの関係を
どうか教えてください。

よろしくお願いします。

### [4536] ちゃこ	2001.11.17 SAT 01:43:50　
	
再び、こんばんは。
ところで、来週のAH、やっぱりお休みなんですかねぇ？
あと、気になったのが、カレンダーの宣伝（？）
見本の表紙が「ソニア」のイラストで、紹介されてる！！
（リョウと海坊主サンとリョウの３ショット）
「依頼人」シリーズのカラーイラスト（イラストレーションズ参照）だと、
沙羅ちゃんのと、このイラスト好きで・・・でも、選択肢に無かったはず。
あったら選んでたのに・・・何か悔しいぞ（苦笑）

「今週号の感想パート２」～ＧＨへ（調子に乗って手紙風）～
リョウの「仲間」を見て、封印していた過去、思い出したね。
「36番」によって、生かされた命。「香の心臓」によって、蘇った命。
２人分・・・じゃないね。３人分の命が、あなたの体に詰まってる。
辛い・・・でも、大切な事、思い出せて良かったね。
「生きる」って、様々なチャンスがもらえることなんだと思う。
「仲間」を作るチャンス、「生き直せる」チャンス。

実は今回、あなたの「ここが私達の死に場所か・・・？」に、
反応してしまいました。「まだ「死」って言葉を使うのか・・・」って。
「死」を意識するのはしょうがない。でも、もう簡単に口にしないで欲しいな。
「言霊」って、あると思うの。「マイナス」をイメージさせる言葉言うと、
そっちへ引っ張られちゃうよ。
折角、沢山のチャンスが目の前にあるんだから、そっちに進もう。
そして、たくさんの「仲間」と「生き延びる道」見つけて下さい。

やっぱり濃ゆいですか（笑）では、これにてドロン！

### [4535] K.H	2001.11.17 SAT 01:07:47　
	
　久しぶりに冬を山梨ですごすんで、こんなに寒かったっけ？と体がボキに問いかけてきます。

＞我が分身Parrot様[４５１８]

　どもども。う～ん送迎役、ですか！しかも全員！？？じゃあ、クルマはミニクーパー？でもボキ、ペーパードライバーだったりして・・・
　そうですねえ、新宿には法外な料金を取るお店もありますんで、なかなか選べませんねえ。まあ、なんとかなるっしょ！

＞sweeper様[4519]

担「グロなもの描くなって言ったろ、キャッツアイには･･･」
作「あの、シティーハンターなんスけど、これ・・・」

　レス、ありがとうござい！「麗香ちゃん、夫婦探偵になっちゃう～！！」です。（だんだん、意味がわからなくなってきたような･･･）
　「MOVE」っすか、イメージは。確かに歌詞が沿ってますね。あの歌聴くと、大学に合格した頃を思い出します。懐かしいのう･･･
　ところでsweeper様、メールアドレスをしっかりもっこりアドレス帳に登録しちゃいました、ボキったら。

＞みなさま
　A.Hコミックス第一巻を読んでてふと思いましたが、海ちゃんがそれとなく登場しますよねえ。あれ、なんでかなあ、とボキは不思議に思ったんですが、G.Hが香の記憶とフンイキを備えていることを表現するために、あそこで登場したのでは？とボキは思いました。
　失明してしまった海ちゃんは、気配やカンで「見る」んですが、それがG.Hの場合、「全てが香」なので、そう思った。
　つまり香の気配なんだ、ということをマンガで表現する方法として、海ちゃんが登場したのか、と思いました。そう思うと、かなり計算されたストーリー展開だったのでは？と思いましたが、みなさまはいかがでしたか？
　

### [4534] 琴梨	2001.11.17 SAT 00:46:52　
	
こんばんは。　琴梨です。

＞香水のお話
　私も探した事あります。「夜間飛行」も「ミツコ」も”ゲラン”ですよね？　素敵な瓶とオリエンタル風な香で好きです。割と香水は好きな方なんで、春夏は「トゥルーエスト」、最近は「デューン」を愛用しています。あと、「アリュール」も好きです。　あんまり関係ないですね…

　先生の作品で思うこと
　タイトルとか、お話の中でもそうですけど、色んなものから名前を取ってますよね。「ＣＥ」は宝石の名前（とてもキレイ）、「ＸＹＺ」はカクテルの名前（好きでよく飲むけどキツイ！）、「ブラッディー・マリィー」もそうですよね（これは飲めないんです）。タイトルは映画や曲名から。探せばもっとあるかもしれないですね。今では他の作家さんでも引用して使ってる方はよく見かけますが、私が初めて意識し始めたのは北条先生の作品からでした。こんな楽しみ方もアリでしょうか？

### [4533] まみころ	2001.11.17 SAT 00:41:17　
	
どうも今晩は、まみころです。今日も寒いですね。
今日もレスです。

＞おっさん様［４５０８］
　やや、おっさん様も所さんを見たんですね。私も誰か見てるか
な～？何て考えてました。（笑）
そうだ、１２月６日は父の誕生日です。（スミマセン、関係ないですね。笑）

＞無言のパンダ様［４５０９］
　ええ～～！！魔鏡がゲームのおまけですか～！？
おもちゃで良いから私も欲しい･･･。（笑）
婚約指輪の代わりとはまたまたロマンチックなお話ですね。
プロポーズの言葉を魔鏡に･･･、ですか？こっちが照れちゃいますね。（笑）

＞けいちゃん様［４５１１］
　お、お久しぶりです～！！
私の方こそ覚えてますか？と言った感じです。（笑）
最近私もちょくちょく顔を出させてもらってますので、どうぞヨロシクです。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４５１９］
　ハンマーにて撃沈した後は、こんぺいとう辺りでいっちゃって下さい｡（笑）
冗談はさておき、そうですか、Ｂ'ｚ歴は長い短いに関係ないです
から、あまり私の質問は気にしないで下さい｡
その割に結構どっぷりはまってるような気がして･･･。（笑）
どんどんはまって、抜けられないようになって下さいね。（爆）

最後に、「香水」の話がありますが、私も全然つけないタイプ。
貰っても他の方と同じ「タンスの肥やし」になってます。（笑）
以前「石鹸の香りの香水」なる物をＧｅｔしたのですが、考える
たら石鹸で良いじゃん！って感じですね。（笑）

長々と、失礼しました。

### [4532] ちゃこ	2001.11.16 FRI 23:31:31　
	
こんばんは。
「教授かドクの手を借りたい！」病人続出に白旗状態のちゃこです(>_<)
明日は「猫を病院へ送り→子供を病院へ連れて行き→風邪の義妹の代わりに出勤」
充実のスケジュールでございます・・・皆さん、健康には充分注意しましょうね！
（↑私が書くとシャレにならないけど）

＞無言のパンダ様「4504」「4520」
「シュークリーム」お気に召していただけたようで、嬉しいです（＾＾）
でも、胃もたれしちゃったんですね（笑）　私も先程「ついうっかり」
板チョコ１枚丸々食べてしまい、少々胸焼けが・・・(^^;;)

ところで「歓迎レス」嬉しかったです。
病気が確定して腹も決まったというか、安心しきれる状態ではないけど、
愛猫が家をベースの闘病生活が出来るので、気持ちに余裕が出てきました。
何よりここに来ると元気がもらえるので、出来る限り来ようと思ってます。
手紙風感想文、気に入っていただけましたか（笑）
ご要望があれば（？）無言のパンダ様に宛てて、心を込めて書きますので
いくらでも言って下さい（笑）

「ＣＥ香水の話」
kinshi様こんにちは。「夜間飛行」やっぱりこの話がきっかけで、
使ってみたいと思ったのですか？（＞4527）
香水から瞳を疑う光子さん、男性でこんなエピソード思いつくなんて、
先生やっぱり好きなのでしょうか？（最近は、ユニセクスな香りもあるし）
一時期、デパートの服飾雑貨でバイトしてた事があって、その時香水の研修も
受けたんだけど、その時はこの話の事、すっかり忘れてました。
「夜間飛行」と「ミツコ」・・・今度探してみよう。
どんな香りがするのでしょう？楽しみです。
（アニメ観たら原作読みたくなってしまった。でもラストがなぁ・・・切ない）

とりあえず、この辺で。来られそうだったら、また来ます。

### [4531] 無言のパンダ	2001.11.16 FRI 23:12:24　
	
こんばんわ★

＞ｋｉｎｓｈｉ様（４５２７）
夜間飛行、実際にお使いなんですか？！
ｋｉｎｓｈｉ様は香水にも、お詳しいんですね(^^)
私は知ったげに香水のことを書いたりしましたが、ぜんぜん縁がなくて・・・。遠い昔、結婚前の誕生日に今のダンナから初めて香水という物をもらったのですが、今も新品同様のままです（笑）その当時の友達との会話でも「誕生日に何もらったの？」「私に一番似合わないもの」「香水！」と言われたくらい！
ちなみに、その香水「シャネルの１９番」でした。
ずぅーと、ほったらかしだけど、もう使えないのかなぁ？
もったいないですねー(^_^;)
私の好きな香りは、オーデコロンですが「フィージー」っていうの。これは「フィージー島」の「フィージー」なんですよね？
友達の新婚旅行のおみやげにもらったことがあるだけですけど(^^ゞ
「夜間飛行」ってどんな香りなのかなぁ・・・？

おやすみなさい　(-_-)zzz

### [4530] おっさん(岐阜県：う～ん）	2001.11.16 FRI 22:51:20　
	
毎度、今日は別の仕事先で（簡単に言えば応援です）暇してたおっさんっす。咳きがゴホゴホ・・・、ということで皆様いつものご挨拶せ～にょおっは～！！
レスっす。
無言のパンダちゃ～ん（４５０９）・ちゃこ様（４５１５）、ありがとうっす。彼も正直な人っすよ。ただし、私が来るたびにちょっかい出したり、変なことを言ってくるくらい変な人ですけどね（本人は認めてませんが・・・）私がいないときは相当暗いみたいなんで何か可哀想な気もするおっさんなのであります。
まだまだ、新しい方が見えてきてるので今日はご挨拶を。初めまして、おっさんと申します。間違える人がいるかもしれませんが２６歳の女です。恋に今一番悩んでるおっさんでありますが、この時間が一番来る時間なんで・・・ということで、また色々と書いてますので宜しくお願い申し上げます。
ということで、明日早番（その前に寄らなくてはいけないところがあるので８：２０ぐらいにはでないと・・・）なんで今日はこの辺でおっさんでした。

### [4529] ｌｕｎａ	2001.11.16 FRI 22:44:18　
	
こんばんわ
えーーっと
いつからかなあ
もしかして、とか思ってたんやけど・・・
おっさんさんは、女性だったんですねぇ
しぶーーーいすっ
いい味でてますねぇ
ここに来る人達って、みーんな個性的でおもしろい人ばっかりやけど、おっさんさんは、頭半分出てるかも
おもろいわぁ
ちゃこさん
ばんばん出てますねっ
元に戻ってうれしいすっ
ちゃこさんのカキコは、中味濃いくって、
読む時、真剣にぐぐっと文字を追ってます
すごい、感性豊ですね
ほんと、ここは、回転速いし
みなさんのカキコおもしろくって
だーーって読めないすっ
じっくり読んでるんで、時間が経つのが、早い早い
さあー今度は、何が出て来るかなあ？

### [4528] 三毛猫	2001.11.16 FRI 22:14:40　
	
こんばんは！ m^^=
今日は仕事が早く終わったので、ずっと目を付けていた「ＣＨザ・シークレット・サービス」のアニメ・コミックを買いに古本屋に行きました。
すると、ノベライズの方のＣＨ（外池省二先生の）も出ていて、中を見たら、これが結構北条先生の書き下ろしのイラストが入っているんですね！
と、言うか、かなりストーリーのあるマンガの部分が入っていて、本編とは違うＣＨのコミックが見れたのが嬉しかったので、これも購入しました。
　ちょっと前にＣＨ・ＳＰ２のノベライズを図書館で借りて、あんまり北条先生のイラストが見れなかったのでガッカリしたのですが、これだけコミックの部分が見られるのはこの巻だけなんですかね？ＣＨ２もあるし･･･。さっき、在庫の検索を見たら、ノベライズはすべて在庫ありでした。(^_^)
最近、ＣＨ＆北条先生の本の入荷があると、もしかして、ＢＢＳの常連さん？なんて想像してほくそ笑んでしまう職業病･･･。
^～^;

＞ちゃこ様[4516]
すごい、洞察力ですね！(^^;
私の実家は極めて“平”に近い川沿い＆丸＠通り沿いの“立”にあります。（今は独立して“旧・玉”の人）
二両編成の＠武亀＠線は毎日乗っている私のライフラインです。
もう、子供の時から乗っているので何とも思ってはいなかったのですが、ちゃこ様のように初めて乗る人の反応を見ていると結構笑っちゃいます。(^_^)
「家にぶつかる～～！！！」とか「花や＠きのジェット・コースターみたい！！」とかキャアキャアと騒いで、遊園地化しちゃってます。

### [4527] kinshi	2001.11.16 FRI 22:02:27　
	
こんばんは、

＞わ！夜間飛行の話が出ている！　実は、私、大好きで、ずーっと使っているんです。ゲランのイメージ悪くさせたら　ごめんなさい　でもずっと使っているんですよ　
最近　GUCCIのENVYを凄く薄くつけるときも、ありますが、
基本的には、ヴォルド　ヌイ＝夜間飛行　です。
有名だけど　使っている人　あんまりいないんですよね、
やさしい香の割に・・夜寝る前に　布団のまわりに　ちょっとつけると　アロマ・・でいい気分で寝れます。みなさんも
ご自分の好きな香で、ぜひ・・・
では、また。

### [4526] メイ	2001.11.16 FRI 21:47:56　
	
ＢＢＳの皆さん、お久しぶりです～。
最近すっかりロム組になってます、メイです（汗）
今日はレスだけ。（たまに来て、北条先生すみません・・・）

まろ様［4512］
初めまして、メイと申します。以後よろしくお願いします。
まろ様の車の知識は本当にすごいですよね！
すごすぎて、チンプンカンプンの時もありますが（笑）
86レビン、懐かしいです。
といっても、私は車にはあまり詳しくはないのですが・・・。
旦那と付き合ってる頃から結婚後数年間、我が家の車でした。
白黒ツートンで86レビンの中でも最後の方に発売されたものだ、
旦那は言っていたような気がします。
全く改造しないで11年間乗り、距離は10万㌔弱で、86レビン専門
の中古車店に持っていったら、確か３５万円で売れました。
車に詳しくない私でも、最後お店を後にするときは淋しかったで
すね～。（しかし高く売れてやっぱり嬉しい☆）
ちなみに、その後ＲＶＲに買い換えた後、昨年車の懸賞プレゼン
トに当たりまして、今はストリームに乗ってます。
私はそこで一生分の運を使い果たしました（笑）
嘘のような本当の話しです・・・。
この調子で聴コミも当たると良いのになぁ～。

というわけで、また忘れた頃にやってくるかも知れません。
でもちゃんとロムは見てますから・・・。
では失礼致しました！（本当に失礼ですね）

### [4525] 無言のパンダ	2001.11.16 FRI 20:05:09　
	
香水の「光子（みつこ）」は「ミツコ」でしたね。
たぶん・・・（笑）

### [4524] 無言のパンダ	2001.11.16 FRI 19:44:08　
	
こんばんわ☆

そういえば、ＣＥの「夜間飛行～」のお話、リアルタイムか、１回目の再放送で見たような記憶が・・・。
ところで「夜間飛行」は香水の名前ですが、「光子（みつこ）」も香水の名前にありましたよねぇ？
ＡＨのでてきた「２００１カオリ革命」の広告も香水・・・。
北条先生って香水がお好きなんでしょうか？！

### [4523] まろ(―港３０６（サンマルロク）了か・・・い！？）	2001.11.16 FRI 18:22:59　
	
こんばんわです。
ちょこっとレスに上がりました。

[４５２０]無言のパンダさま
　そうですか、無言のパンダさまのスカイラインには、そんな思い出が（涙）そうそう「夜間飛行～」の話のスカイライン（テールランプの形状からしてＲ３０型（→５世代前のクルマ）、だと思う）俊がスピンターン（急激な１８０度方向転換、と思ってください・笑）した時は右ハンドルでしたが（光子ちゃんが助手席に居る）、その次の（俊オンリーの）シーンでは何故か左ハンドルに！
（→どうやらコンテ時にミスったのか、ナ？！）
っていう『いきさつ』のようです、ハイ。

[４５２２]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レスありがとうございます。
「香ちゃんＣＥであばれちゃうー」です！
ふむふむ、このサングラスのシト（人）れすね。
ボキはてっきり、そのアトのバー（？）で「香に睡眠薬入れたヤサ男」のこと言ってるのかと
（北条センセ、失礼なことばかり言ってホントにスミマッセン！）
思っちゃいました（笑）髪型や体型的が・・・バキャ！
へごっ！！

### [4522] sweeper(ち・・・近づいて来るっ！)	2001.11.16 FRI 14:15:29　
	
こんにちは。レスの続きです。
[レス。]
＞まろ様。[４５２１]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈!」です。両方とも無事見つかりました!でも、かすみちゃん初登場の話のりょうのレオタード姿。バックのバラが忘れがたいです。北条先生。「都会のシンデレラ」に出ていらしていました。変装した香と絵梨子さんをナンパする一人だったと思いますよ。

＞無言のパンダ様。[４５２０]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈！」です。ＨＮの余白はたいてい思いついた事をポンポン書いてます。でもナンセンスな事が多いです。前回はカキコの内容でよく地下射撃場がでることがあるので「地下射撃場にて。」としたのですが、まろ様に続け！！(滝汗)ということでちょっとした続き物になりそうです。(笑)でも、オチはどうなるのかわかりませんが・・・。[４４９７]からの続きということで。(笑)それから遅くなりましたがゴマちゃんはこおろぎさとみさんだったんですね。でも、ア＠べの父ちゃん。大工姿がすごく似合います。

それではこれにて。

### [4521] まろ（『犯人は銃器で武装している模様』）	2001.11.16 FRI 12:56:37　
	
おっは～！！です（←寒いのでヤセ我慢！）
早速レスしましょ。

[４４７３]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　キャラ○ルマン（１号でしたっけ？コレ）見つかりましたか？
あのあと、確認してみたら、文庫版５巻（→コミックスだと、中盤の９巻か１０巻あたりかな？）の『タンカージャック』にでてきてました（笑）一方のブラッ○・ジャッ○（？）は同５巻（コミックスでは１０巻あたりか）の『雪女伝説』にでてきます。脱線気味ですが、鳥山センセも北条センセも、ご自身と担当の方、話にでてきますよね（笑）鳥山サンはご存知のとおりですが、担当のトリシマ氏まで（←逆さに読むと・・・。「決めゼリフ（？）の「ボツ！」や「うわ～ん千葉のおかーちゃーん！」は有名デス）出すとは・・・
一方の北条センセは担当の方と共に、喫茶ＣＥにちょくちょく顔を出しては瞳ちゃんをナンパしてらしたり（←違います？）、ＣＨでは『心に咲いたチューリップ』（→『空飛ぶオシリ！』・・・かすみちゃんデビューの話の終盤部）ではリョウがレオタード姿になるシーンで思いっきりアシの方々がコケた後、担当氏にツッコまれるトコに出ていらしたり（ボキは「美しい・冷や汗」と思いましたヨ、北条先生！・爆笑）――
当時のジャ○プの担当や、編集の方、寛容だったんですねェ（微笑）

[４５１２]三毛猫さま
　はじめまして。初レスありがとうございます！
ハハ、私は『頭文字○』のファンではないのですが（苦笑）
そっち系のネタならありますヨ（笑）
ウチの近くのＧＳ（ガソリンスタンド）のバイトに例のハチロク（※１）乗ってるヤツいます（笑）。
「藤原と○ふ店　（自家用）」のシール貼って（は・恥い～！」ｂｙモッチー）
　同じミニカーなら、断然ＣＥ・ＣＨシリーズっすね（笑）。
モチ、リョウのミニのナンバーは「あ　１９－１９」で（爆笑）お願いします！（←って誰に言ってるんだ？！）
・・・でもそんなことが実現したら、ゼッタイ金が足りなくなるなァ（汗）

[４５１４]葵さま
　レス、ありがとうございます（お久しぶりですね。『ちょっち最悪』以来でしたよね？）。
ＴＶＫ映るんですか。どの辺りなんですか、お住いの方は？
（関東圏内ですか？以前、話してらしたらゴメンなさい・汗）
いえね、ボキのウチは横浜市内にも関わらず最近までＴＶＫ観れなかったもので（→町内会が管理する集合アンテナだとＮＧで、最近ＣＡＴＶに強制加入させられたのち、映るようになった）
でも、ウチのＣＡＴＶ、無音状態になると「ブ～～ッ」とかいうノイズがヒドく困ってます（→山梨ではそんなこと無かったのに）

[４５１５][４５１６]ちゃこさま
　お久しぶりですね。ちゃこさまの飼ってらっしゃるネコちゃん、回復することを願ってやまないです。
　それにしても、ＴＶ版の光子（み～つこ）ちゃん（←ル○ン３世風に）、
行動がカゲキ過ぎません？（拳銃付きつけて、瞳ちゃんに電話に出るよう命令するわ、（捜査）令状なしに家宅捜索するわ・・・汗）
あと、俊夫（課長も）光子ちゃんを『オタフク』だなんて・・・
ちょっちシドイ気が（苦笑←北条センセはご存知なのだらうか）
　でも、ちゃこさま（笑）、ボキが仮に光子ちゃんと『運命の赤い糸』で結ばれていたとしたら、将来終わってしまいますヨ！
　なんたって、彼女の”リーサルウエポン”（爆笑）「仔羊のエストラゴン風味」が待ってますから（苦笑）
（以前ハーブの話題をされた方、申し訳ございません・汗）
それこそ、武さんの「俺たちはすでに死んでいる」状態ですモン。う・嬉しいんですけど・・・ネ。


※１「ハチロク」・・・ＡＥ８６型カローラレビン／スプリンタートレノ（２車種ある）の（『走り屋』と呼ばれるクルマ好きの間での）呼び名。そのままズバリ８６を発音したモノ。
ちなみに、このクルマはトヨタ最後の軽量ＦＲ（後輪駆動車）で、若者達は挙って乗りまわし、絶大な人気を得る。しかしＡＥ８６以降のモデル（モデルチェンジ後のＡＥ９２～）はＦＦ（前輪駆動車）化されると、クルマ好き達からそっぽを向かれ、昨年消滅している。

長々（←マジ、長すぎやん）とスミマッセンでした（汗） 

[4473] sweeper  
角色〇勒芒(1号来着?找到这个了吗?  
之后，确认了一下，文库版第5卷(→漫画的话，大概是中期的第9卷或第10卷吧?)在《油轮杰克》中出现。(笑)另一方面，布拉〇·扎〇(?)在同5卷(漫画是10卷左右)的《雪女传说》中出现。有点跑题了，鸟山老师和北条老师都提到了自己和负责人吧(笑)鸟山老师大家都知道，连负责人鸟岛先生都提到了(←反过来读的话……。“经典台词(?)‘bots!’和‘哇!千叶的车仔!’都很有名。”  
另一方面，北条老师和负责人一起，经常去咖啡店CE搭讪小瞳(←不是吗?)、CH上的《心中绽放的郁金香》(→《飞翔的屁股!》···小霞初次亮相的故事的最后一集)，在獠变成紧身衣的场景中，在助手们犯了大错之后，然后被负责人吐槽(我想「美しい・冷や汗」哟，北条老师!·爆笑)——  
当时的Jump的负责人和编辑都很宽容呢(微笑)


